腹肌同肚腩 點揀？

男人成日排波pat腰腳，咁絲打想對方有腹肌定肚腩
我先 揀腹肌 好有安全感好man

正皮：腹肌
負皮：肚腩

腹肌

同問男人要大波同aa有咩分別

負皮係咪啲巴打俾

小肚腩

邊個想要肚腩

同好

唔同啦 有啲女仔係中意肚腩架

做多啲運動啦巴打

唔一定既 我有啲女仔friend係中意肚腩仔

點解？有安全感

腹肌同肚腩都冇呢？

有腹肌既通常好多女埋身，所以我會揀燒腩仔

利申: 8舊腹肌

姐係平 男朋友話瘦好易有肌

你地唔覺肚腩好有安全感嫁咩

即係揾個腹肌型男同死肥仔比你揀 你揀邊個

絲打會唔會成日搣佢

唔同 有啲女仔中意男仔有肚腩

擺明呃正皮

肚腩

正

咁多負皮

中意女仔有肚腩

但負皮多啲

會! 仲會笑佢肥, 但成日訓佢肚腩

但已經分左手兩年幾

肚腩
最鍾意搣

有安全感咩

下一個肚腩仔等緊你

好多肥仔俾負皮

利伸皮已負

小肚腩 訓教用
就中意男人中意有肉地既女仔 攬都舒服d

啲巴打竟然話男仔有肚腩仔等於女仔aa

腹肌 for sure

揀腹肌的絲打，冇男人會為左一個女人而咁辛苦做gym﹐自己睇路

同好 腹肌陽光男

男朋友的話一定係肚腩
腹肌係攞黎j既 但如果揀男朋友有腹肌肯定惹黎好多狂風浪蝶
相反有小小肚腩仔就好得意 好有安全感 攬住好舒服 得閒就搣下 笑下佢肥 好sweet

有肚腩表示不知幾想減左佢

皮已負
腹肌呢啲望下就好
肚腩好攬好多

講起又想攬

唔除衫唔會有狂風浪蝶既
但係我覺得攬腹肌好舒服

感覺到絲打應該同男朋友熱戀期緊

拍拖前8舊拍拖後1舊

唔為女仔，有好多男仔真係成日去gym room操肌

為男仔

瞓肚腩仲正過瞓枕頭

之前拍拖前上面有4舊，最下個2舊練極都無，因為個到有個好小小既腩仔（坐低會BIT出黎個D）。
個陣EX都係鐘意玩肚腩多過腹肌。 拍左拖之後合埋一舊

分左手無胃口食野加做返運動散心 練緊

我就係一個因為女朋友一句說話而去為佢操嘅一個男仔
可惜已經變咗前度

我都覺下面係難練
但做做下就有
唔洗練啦加入圓人